覺唔覺cctai啲人公就佢贏 字就你輸？

唔岩聽一句五毛拉 你就完美被ko🤣🤣🤣

Old news is so 唔識串 ar

樓主分化我地時事台手足
我地咁勤力推拉
換嚟嘅係咁嘅待遇

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台人士

ching講真話👍🏼👍🏼👍🏼

樓主係阿sir

真

tai你老母
蚑那賤種

cctai嬲到

Taiwan

乃兄又秒傻仔

拉 5毛

打錯 文尼係力架